【回顧】兩星期前既微博

兩個禮拜前仲好自豪唔洗帶口罩出街
笑鳩香港人大驚小怪
好想知兩個禮拜後既今日點諗

可唔可以搵人, TAG返佢, 叫佢唔好帶口罩, 企係高鐵站三粒鐘

natural selection

講完順手推行動啦
【全港攬炒大行動】正式宣佈 三個月 我要你執笠 !

一個人生唔生活到嫁呢班人....

留言果啲中晒肺炎就好笑

死咗都唔抵可憐

果迴力標大到屍橫遍野

Binc

負評比獻世派的

操你妈的废青 咱们好得很

支那賤畜

twitter 之前就有個中國人講過, 大數睇落好可憐好慘中國人都係究由自取, 唔值得同情的

支那人就係畜生

準備過難忘的春節了

唔知留言個d有幾多個瀨左野

binc

信黨得永生

最鐘意睇鞭屍

要行動毀滅埋佢哋最後一道自尊：瘟疫文宣

熱氣騰騰 生龍活虎的大武漢

binc又點 下次班撚樣又咪犯同樣錯誤
死晒就冇下次喇

所以話支那人係抵撚死 無一個係無辜

死撚咗火化埋 好難答你

陳家珮武漢返港：輕鬆過關 話「已自我隔離一周」

香港都唔輸蝕

屌，有冇方法開a/c?

好想掘佢老母祖宗山墳出嚟鞭屍…

大大力bin c

BinC

偉大國又贏

心涼 快撚啲死曬佢就最好

的確

要email 加電話認證
我都無log in 咁睇
廢事比支共密碼法偷資料

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

支那狗

有冇最新嘅cap圖睇下班人講緊乜

支那仔真係可悲

貼上 G 那Bin C

班支那仔自己睇番有咩感覺

準備過年

天滅支那

害怕了嗎？
不用看啦 就是在笑你們這些翻牆過來偷看連登的支那垃圾啦
不要帶口罩呀傻逼

上邊D人冇救嫁啦, 抵比共產黨騎住屌

香港人已經買定口罩等過年了
今年唔賭魚蝦蟹，賭會死幾多件支那人

［分裂啦］牆內人讚港共做得好

佢地覺得建制派係暗獨

Bin c

Mon po五毛快啲放上微博啦

今次真係大大力binc
仲笑尻我哋
分分鐘留言個嗰人已經送左入火葬場

今次真係”蝗”屍

假親聞啊

大大力bin

兩個星期後咪又係面對現實
唔知佢地點面對兩個星期前ge自己？

超強迴力標

報應黎得真係快

班智障邊有反思能力，最後都係一日最衰都係港獨

大陸喱覺得自己有得say no咩？

大陸狗

成日屌鳩我地香港人係戲子食屎啦屌你老母

犯我香港 雖遠必誅

鞭屍

笑出聲

你班撚樣過到初一都唔知過唔過到十五啦

迴力標

好心提埋佢地都唔信
依家抵撚死
有冇人post返啲圖上微博bin c

魯迅定唔知邊個原來有上twitter

班傻撚快d滅絕 唔好生d弱智後代出黎

其實大陸人真係好on9, 喺佢地身上搵唔到一絲好既特質

之前邊個賤種支那人笑香港人太緊張呀？
死撚左未呀

蝙蝠係沙士病原
除左沙士仲有各種致命病毒
有冇人知蝙蝠刺身係咩玩法

班友睇怕有一半中左
一半死埋

玩火
佢地好小器
係到笑下算

笑大人把口

賤種一班

支那人真係蠢撚到極點..唔怪得中共咁耐都唔倒台

城都封撚埋啦

pokai，笑L死

有事記得唔好落嚟呢條漁村醫呀屌你老母

仲有樣野笑撚左 就係大陸又傳條假藥方

"香港就是假新聞的天堂"
"他們覺得自己就是世界的中心"

嘩屌，點解可以鞭自己鞭得咁應

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

陳豪、張兆輝無懼病毒武漢登台 李佳芯聞言即搞笑扮驚擰歪面

下世小心
來生再投次胎做中国人囉

屌你夠膽笑鳩我？ 等我生化襲擊香港

班支那人依家睇返會有咩反應

抵啦

鞭佢老母

send 翻上去微博博主鞭尸。

而家大陸狗都開始講

「香港就是真新聞的天堂」

死曬呢班友就有下次
應該要全部感染，再重病，好返之後一定永世難忘

又鞭

全撚部唔抵可憐

伍子胥鞭屍
2003 SARS主要感染國家死亡率
中國 6327 349 5.5%
香港 1755 299 17.0%
台灣 307 47 15.3%
新加坡 238 33 13.9%
加拿大 250 38 15.2%
其他國少過100宗不計
全球 8096 776 9.6%

中國強大了醫療那麼先進
死亡人數這麼低
或者支那人食盡元素週期表
抵抗力異常頑強
你要信黨
信黨得救
袁木很誠實
8964天安門沒死人
鄧小平李鵬無下令殺人

2個星期就有得binc

所以大陸狗死都唔抵可憐

容我講一句，支那人呢啲低等生物，快啲死返一千幾百萬，全部都抵撚死

香港淨係一條友落黎播毒都死300個，支那病毒發源地有乜可能先死350個

正宗on9冇藥醫
完全表現出香港人同中國人智商差距

有無人有微博Cap番比佢地睇

係TWITTER 到睇過記錯SORRY

咁快就有得大大力binc

見到佢哋越pk我就越開心

應該留言個啲已經中曬招
目前係武漢醫院等緊美帝解藥

咁遲先隔離武漢？
高官/子女未走曬

然而班中國人仲係度慶祝緊【暴徒港獨】唔夠膽再出黎搞事，因為已經失守

奴隸的命，唔識反抗

做得蝗係咁撚弱智啦

香港就是假新聞的天堂

沒事兒沒事兒

紅N代一大半人係外國生活
住豪宅養番狗
呼吸緊歐美自由空氣
享受人權、選舉權
留返一小半部分係支那享受官商特權
就算核平支那都沒事兒

大陸豬唔死都無撚用

On9

bin C

死撚哂去最好
橫掂留係度都係拉低人類智商水平

都係佢贏，點都贏

甴爺爺会保护咋dee
不行就去美国

推到佢見到

唔知點解攞呢壇野鞭屍好開心

佢連口罩嗰part都講錯啦
叻唔切，收皮啦

同意 佢哋點會學得精
由佢哋啦 後果自負嘛

應該加多句鼓勵所有中国人到武漢旅遊用團結嘅力量證明畀世界睇武漢幾咁安全

愚蠢的人逃不過達爾文

我好想落井下石 點算

冇ac會睇睇下彈左你出去

話香港係假新聞天堂

相信黨相信支共政府嗰班支那蠢人，今次應該覺醒喇掛

你搵佢YouTube
串完佢記得report 埋佢

有腦就唔洗做藍屍啦最叻衝出嚟柒

今次真係鞭屍 佢地九死一生

話寧願好似香港咁有殺錯無放過 又話香港啲資訊透明連庭位都知但而家佢地得個地方名 同埋話香港啲新聞一早就好重視點點點
不過最好傳染畀廢青咩咩咩

回馬槍

機場成班prc帶晒狗罩
見過有豬嘴添

熱烈期待鞭屍，成班人被洗腦洗到個腦都冇埋，更大獲既係一堆香港人經歷過沙士都重唔驚死

留言個啲應該係曬醫院

要推

大巴大巴車落去 on99

呢個post應該要置頂兩三日，鞭佢老母屍

班愚民，重串人誇大病毒傳染性

叫你唔好去武漢，係都要去...

真係好嬲住咁耐都唔知中共嘅手法—大事化小，小事化無
真係好慘住咁耐都唔知中共嘅想法—低端人口，用完即棄
引以為鑒，保護自己

bin c唔應該淨係係哩度bin
有無手足有微轉果d, 去番果個post send番比佢地睇， 問佢宜家係hk人吹大定你地個黨呃9 你

共狗真係抵撚死

其實唔洗回顧
班友到依家都一撚樣,信黨信政府一定冇事

Cap返俾啲支那人睇

可能已經死撚咗

我真係好興奮啊

屌依條柒頭真係冇撚腦
仲要講人一黃腦便殘
快撚啲同佢個支那男友上武漢辟謠呀

唔知死左個堆有無佢地份呢

Print晒佢出嚟

呢個應該奶撚咗野啦仲要去過個市場

成班冚家剷啦屌你老母

依然唔好戴口罩
要相信蟈家

binc bin到變肉醬

Karma is FUCKING real!!!

FCed
喺香港只要個人唔識講純正廣東話
或者半點自認大陸人嘅言論
輕則俾人獅鳥
重則俾人叔一燒
各位大陸同胞依段時間都係安心留喺中國啦
起碼有黨嘅保護

鞭屍Yeah

Push

700萬人比14億人聰明清醒系列

（香港就是假新聞的天堂）。。。
希望這人到天堂前會覺悟

估計無背景無單位嘅賤民出現疑似會直接殺
其他等死都得

係都用樓主堆cap圖鞭
呢張對佢哋嚟講確係離題

咁佢地一出世成長就係井底裡，有一天你同我講2＋2＝5我都唔信啦。只係悲劇

Radius 100

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行中英聯合聲明

麻煩幫手推plan A

逃出左武漢啦

見到手足嘅comment

有無LINK入去睇

笑完之後，大家諗下下一步要點

而家賤種係武漢走緊出來害人，香港政府仲柒下柒下咁

靠唔住架啦，香港人！自己香港自己救

死還死唔好落黎香港

咁唔夠好笑
有埋呢班人而家既comment先好笑

推到大陸喱都見到

佢哋應得的

鞭真屍

Binc ing 微博應該有人mon 連登PO

Push.

呢幾個月黎最鍾意睇公知恨國黨同粉蛆五毛鬥

種族滅絕支那人大好機會黎啦！

每日都要推呢個黎binc
同提醒大家防疫意識

唔好撚學d 支那人 良心當狗吠

低撚你死支那人

好撚大個迴力鏢！

微博獵奇

咁快就有得bin c

已經證實不會傳染了阿！

唔po 返俾佢地睇 效果差咁啲囉

睇到幅圖大大聲笑出黎

支那人真係好撚on 9

咳緊

正苦要柒到幾時

身體卻很誠實
咪撚過黎香港搶口罩

推到有微博ac既人鞭鳩班傻閪

搞到我想整個微博ac

佢地重上到網話你知就係，
分分鐘斷埋網，
好似生化危機咁

整老壞G持

笑撚左 笑撚埋右
天滅蝗国

bin死

上癮

準備自生自滅仲係到笑人地

回回回回回力鏢

笑撚死

貼返上微博笑佢地啦 一定要佢地睇返 加埋封城新聞 同叫佢地唔好落香港避難

愚蠢的支那人呀

不停bin柒支那

bin C 好正

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

大陸狗唔死是地球瘟疫

中國班奴民deserve被共產黨統治

屌佢死佢事，傳到周圍都係
真係戴口罩萬能咩

利申 戴左都怕 好多廢老廢中唔戴又咳

可以煲大佢

正傻閪

樓主你好偉大
幫中國閪搵返佢地嘅遺言俾世人睇

果然係垃圾
暨南大學
專收香港垃圾

之前仲搞咗個萬家宴 四萬個家庭一齊食飯攬炒 cls政府黎

最撚鍾意大大力Bin c

留喺支那自生自滅啦

隔一排就超重型回力鏢 點忍到笑

咳到吐血 唔得閒諗野

要相信政府
對政府有信心
祝支共年年有今日 歲歲有今朝

我唔識講 總之戴口罩就係廢青暴徒

香港是假新聞的天堂

唔好再推啦， 呢啲嘢笑完就算
做返正經嘢， 要趁佢病攞佢命

武漢人還在搶口罩嗎？原來在搶骨灰龕了

鞭屍完喇就專注番香港啦

真係好傻豬 CCP都好信

奶共狗都醒過班小粉紅一百倍

笑死

一張圖講晒。答都嘥時間

今次真係下世小心啲

真係好撚柒呀，支那豬

push

instant 卡嫲

香港搶緊第三波口罩
人地第一波都未搶完就封城了

tag 返哂呢堆人睇下佢地仲在唔在生

今日武漢已經封城

傻閪比人封埋城

呢次可能係真

唔知佢哋搭到尾班車未呢

佢哋會話香港惹佢哋

唔好對佢哋有期望

晨早流流推下

爽耶

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情
他們自身所承受的屈辱和苦難
多是他們應得的

點解好似俾獻世派攞左分咁

封之前走甩30萬呢！
唔好話1%，0.1% 帶菌會點？0.1% 已經 300 個！

陳雲點睇

鞭到啪啪聲

回力鏢真係好抵死

支那話香港人自私自利 的確 香港仲有好多港豬

：）

無腦支那賤撚閪死全家 你們還有黨呀

黨下死全家也光榮

屍橫遍野就啱喇
是但揚下手都鞭到屍

呢啲低智能生物死多啲係好事 肺炎要加油滅殺低端人口

坐井觀天嘅垃圾
死多d
有危險感嗰d 平平安安

賤畜

終於見到啲正常留言

有無link，想入去笑佢

屌班垃圾蝗蟲
留係武漢好好生活

真係鞭屍了希望大陸夠地方做停屍間，如果唔係又多種瘟疫蔓延

又BIN

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

乜支那人識反醒㗎咩？

歷史在笑

當初爆響口武漢有肺炎果條友好撚冤枉

是香港傳中國的

支那人係抵死既

相信黨 無事兒

呢班愚民雖然係好好笑

但真心唔想香港第日變成咁，抗疫之餘仍要抗爭

自己地方自己救

好睇

真心祝呢啲人含家產

反對派係明獨 建制派係暗獨係咪手足黎

有武漢人之前仲喺度send呢張野出黎，笑死姐姐

所以話支那人真係好撚短視

教佢地讀書識字 轉個頭就周圍痾屎痾尿 食野味 有D學識嘅就整害奶粉害雞蛋貪污豆腐渣 生番血液隔入骨子裏

binc還binc，幫手去微博文宣下香港已成疫區，叫佢哋唔好死落嚟香港醫

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

一傳十，十傳百

Darwin = Karma in science aspect

好療癒

隔離室內生龍活虎的大武漢人

推

睇番呢啲真係好撚好笑

結果

獨立

無知是可笑亦可悲的

死撚哂喇仲諗乜

笑死

link?

保皇狗同支那豬真係一家人

一鳩樣咁智障

佢個句真係比返佢啦, 人一藍, 腦就殘, 叫佢唔好戴罩返去武漢 企返3個鐘先啦, 腦殘

「我有病唔戴口罩 你戴口罩 有事嘅係你」咁無醫生護士啦on9

搵人再po翻上蝗睇
好撚想大聲笑

佢地既消息可能仲係得十幾個人確診

人多有白痴

致敬啲乜

垃圾藍屍youtuber
連口罩咁基本常識都講錯係咩事

一路睇，一路嘴角上揚

支那人最醒 香港班廢青唔知驚乜

睇無腦支支死最開心

到底可以無腦成點先可以咁

唔知家陣班戇鳩點樣

講完一查，勁開心

幾號既事？

通常都係壯烈犧牲先至會要致敬呢兩個字

應該今日前
春運開始左=任爆
武漢重要係交通樞紐

俾番佢地睇

上貼吧睇，喊撚晒口

武漢人會繼續拜年嗎？ 🤣🤣🤣

有冇人有微博可以tag返班撚樣睇下而家佢地有咩講

根本係5毛禍國

串佢會送多個views 俾佢
所以要笑佢嘅 記得串完就dislike再report

呢班人兩個禮拜後咪走哂囉..仲好自豪自己逃離到武漢添，佢地都痴痴地

人地係旁觀者清當局者迷 班智障係始終如一 無論當事人係唔係佢都係一樣智障

精彩
兩星期就拎得出嚟鞭

2個禮拜前我已經開始入貨口罩了

精彩

我有口罩呀，不過係唔係要燒俾佢地先收到

report埋

五毛收晒皮

可憐的人自有可恨之處

「咎」由自取

好撚可悲

中聯辦暗黑兵法

要求藍屍kol 曾鎧琪現身武漢說法

你咪有人喺微博講左之後被人拉左? 想睇

up

武漢小伙伴，妳們還好嗎？

真係要好好backup,得閒攞出嚟鞭中國人屍

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

呢啲真係要廣泛貼堂啦， 鞭屍真係好過癮

豬西即是豬西
快啲去食海底撈啦，送肺炎啊

所以話呢，呢個民族你比新聞自由佢都冇用
因為佢哋習慣活喺謊言中，淨係鍾意聽自己想聽說話

哎呀好可憐
不過真係好心涼

沒事兒

藍絲gp見有疑似手足binc，畀班垃圾話係分化撚

大大力鞭落去

佢地真係當自己世界尖子, 無SENSE既人屌7有SENSE既民族.
每次死香港人佢地又幾時重視過, 成班垃撚圾

唔熟微博，想問有無得推番上黎

好好笑

樓主binc王

唔知佢地仲過唔過到年

大快人心

大大力

完全正確

可唔可以貼返上，呢家全國都唔俾武漢人入，歧視佢地

支那種扮香港人?

信共產黨宜家咪仆街囉

來生做中國人吧

支那種不值得可惜

岩岩專登走去個藍絲豬閪youtube binc

哭哭

有冇人幫手pm 返佢地

真。binc

如果帶罩係防感染人平時d醫生做手術點解要帶罩？

高汁post

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

連登仔：內地人係手足！！！！！

每個禮拜回顧一次

信政府（ 不明 - 2020）

抵喇

啱 所以中國人得到此疫病
一切都係因果

想睇before and after

抵死

封關未啊dllm

#不信謠不造謠

港獨分子惟恐天下不亂

睇到好嬲又好笑

香港就是假新聞的天堂

態度正確
唔好俾佢停

哈哈哈哈哈哈 我願意做呢件事

呢個世界不嬲無腦嘅死先

14日潛伏期喎

好撚正

點解又唔見佢地話自己係戲精成日話香港暴動

好波！！ 打到塊臉腫撚哂

有冇人可以搵反個個Yanyan妮妮問人下佢而家地鐵同商場仲多唔多人同過節ha唔happy?
真係好想知

個廢女人

咁淡定洗乜走呀

鞭爆佢老母

不傳謠，不造謠，相信官方消息，堅信政府會打好這場仗。

每日一貼 最好post埋去微博

記得提佢哋唔好戴口罩啊

想知呢班人有咩更新

bin bin 有力

笑而不語

點解得千六正評咁少

推

地圖炮級回力鏢

lm

呢班卜街

句句生動 回味無窮

共產黨都信得過？

死曬未

binc post真係最精彩

梗爽梗梗爽

爽死了

推 今次回力鏢夠大力呀

唔係馬後炮
第一單肺炎爆出黎之後
我已經入定200個口罩

今天的我打到兩星期前的我

笑

好想問下佢
而家心情如何

用返吳美幸既聲線去問

平時咁講 大多都係嚇下你
今時今日咁同佢地講...

saved